休戰數天 有冇巴係高雄？

好撚悶呀

出來飲酒？

如果你早一日覆我就好啦

番左香港啦？

翻左啦 打風唔翻就翻唔到香港